原來比人點錯相比人打到仆街叫人地就唔割就算。。。

CC台真係好撚野

我係麗晶俾人私了嘅手足 想講幾句

#23 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲要blame the victims

然後話人地係手足都唔落嚟私了佢就啱
唔講以為睇緊共產黨報

求其係窗口影落去扮下證據都好
可惜佢冇

咁講既話，俾打嗰個係我黎，因為我想試下俾人打有咩感覺

。。。我睇緊啲咩？
幾時變咗被告人要自己拎證據證明自己無罪

你啲思維都幾跳脫，連在場都證明唔到
咁同啲流浮山刀手落左去旺角既content farm有咩分別？

即係點
你證明唔到所以就求其搵條友出氣？

佢有圖喎

仲有自己人唔落去都要私了你點解釋？
好心你唔好護主護到咁柒啦
打錯人仲死口唔應
定係你係打人嗰個呀

講真樓主我屌老母咩
我中意打人咪打人囉
使唔使比你面你呀

即係扮X少女post目的一樣囉
係窗口影張相落去好難為你咩？好屈辱咩？定係手機鏡頭壞左？

即係我出個post話前幾日俾黑警綁上車係我黎，上左飛蛾山食風依加好凍，你都堅信不移？

奸奸呀kelly

mk黃 注定玩爛個運動 推私了果下已經on9
0成效淨係識恰廢老 對運動零幫助

你食左我條女牙
我明白我佢系好正嘅
唔緊要啦
不過下次唔好啦

同利迷一樣
on9=假利

有人屌自己人做錯野=佢做假新聞

同場加映：
仲話自己係男人 唔望實你條女抵比人帽啦

轉左ac先講野啦，接唔到戲呀

連衛兵果然名不虛傳。。。

五毛雷暴警告

識唔識分玩野

佢係自己post玩分身，我真係唔識分啦，完全冇上分下理
唔講以為佢想扮我

弱智唔洗咁大聲同人講

嗯

你識分咁喎，樓主都潛咗水啦

你知唔知呢度波台黎

得啦，波台都係痴線佬呀嘛，我都係

我其實就係樓主，周秀娜你今次仲唔死

柒到唔想理佢

好老尷

哇，一上水就reply我個分身？

你講左
btw原來90000幾都有d咁on9嘅人

笑撚左，你知唔知呢度波台黎？

波台post 咁認真

條友真膠

唔評講單野真定假
但係窗口影相一定比人屌得仲撚甘

你又知出post既真係受害人？連受害人都confirm唔到連立案都立唔到啦，何來拎證據證明自己無罪

大撚把人無啦啦比人捉鬼唔擺上嚟啦
一嚟講咁多一定比人起底 大把mon post狗
二嚟就比班所謂同路人話你影響軍心分化撚做假新聞
再者我當立唔到案
咁咩叫「手足都唔落嚟抵你比人私了」

真心膠？

原來分化係咁入手

呀sir，咁早開Post，你全家死清光所以好得閒？未死曬就多啲陪下你屋企人啦

樓主係強姦犯
啱啱強姦咗個3歲細路女
死仆街賤種

私了無問題 但總有搏出位 同上撚晒頭
根本純粹想打人

我係五毛你依家即刻死全家啦

係 已FC
可以私了未

好明顯老作

應該介紹會然n賓比佢識
cc台玩膠都唔識分
定以為世界上真係有咁弱智既人

強姦犯當然要鶳

老作還老作
反應還反應

叫比人打嗰個唔好割/比自己人打完要出傷勢圖預約被捕/唔出要私了（不論真假）
咁做嚟做野嘅手足都幾撚廉價吓
咁點解我不如靜靜地留喺屋企食花生做冷氣軍師唔好

拉

起底睇我post
一個真係為左成效既人根本唔會睇連登
連登時事台係比冷氣師傅圍爐

想同樓豬講

朋友 你太戇鳩

黑警咬人打到爆晒血就無人post
求其話打錯手足就推到上熱門⋯

P牌仔學咩人拉

點解佢地呢期都咁on9

穿左煲啦柒頭

我地日日幫街坊手足抗爭到底，TG都食到有抗體！
你條仆街係窗邊食花生！？
話你兩句重落埋黎駁咀！？
係咪抵打

由個post沉啦

支持樓主

兒童抗爭手法

你明場運動點解會不了了之啦

最後/光復香港時代革命/兄弟爬山各自努力
呢句真係八股文嚟

冇打：咁基本都唔打？ 五毛屈手足

有打：五毛最興打呢句扮手足

黑警死全家

花哥咁早起身上堂？

Morning sir 一時又屌大學生一時又搞分化
呀Sir做戲做好啲得唔得？

訓醒上來撚狗

咁撚樣都唔識分

CC台應該摺埋，佢哋不願面對冇人睇嘅事實

港父hack?

haha

true

話左cc台同共產黨一樣要搵證據證明自己冇罪

影相？咪等於申請私了？打得仲金呀on9

回覆前起一起樓主底

真相係
無論個個係咩人
被人打個個都係有錯
打人個個無錯
同啲連登仔講女仔去得印度就預左比人強姦一樣

好撚煩

分化撚 一日開幾十個po分化
屌呢個屌個個 屌晒全世界

你最叻好未？

咁點？圖又無 直接老屈手足私了佢？口講無憑呀

做啱嘢=邊個做都好 攬咗上身打飛機先
做錯野=各有各做 不完美可改善/推俾死黑警

依家唔講係唔係真
係講緊啲人對受害者嘅態度

「大撚把人無啦啦比人捉鬼唔擺上嚟啦」
捉鬼一定要話你知，捉錯鬼又要喺連登report你知ar，你唔係唔抵得人地私了被打都唔報警ar?

「一嚟講咁多一定比人起底 大把mon post狗」
你唔係狗，會驚撚俾人起底？

「手足都唔落嚟抵你比人私了」
全部中文都唔明？
人地質疑被人點錯相果個係咪真手足，你就「話人幾時變咗被告人要自己拎證據證明自己無罪」

講「無罪假定」，你就話人講「手足都唔落嚟抵你比人私了」唔岩，個重點係人地一直質疑緊係咪真手足，你就混淆視聽。

互相指罵既時侯講屌你老母，唔通可以告企圖強姦咩，阿sir你想以言入罪咩

唔真 點知佢係咪受害人？

我咁假設有受害人啦
有出過去就知大撚把人比人屈啦
咁你係咪又要同人講抵你比人打先

Kol100

咁你幾時post曬個人資料上嚟？
啲語氣就好似啲廢老咁
係清白嘅使唔使戴口罩

個人覺得你講野既語氣態度, 同告班狗濫暴, 班狗既說法一樣

阿sir, 我驚我講自己名同id no. 俾你告我侵犯個人資料啦，你知近半年你同d同事拉d手足既時候最鍾意唔俾手足同記者講佢咩名嫁啦

得冷氣軍師同波台先咁著緊cctai
波台搞好在一路笑鳩cctai冇人理，一路mon po日日屌

推推推 拉拉拉
討論質素仲衰過鄉土

樓主你唔記得轉account先分化啊

係啦知啦
唔使大大聲話自己戇鳩

波台得鳩閒理你哋咩，係你哋啲on9 po上曬熱門一入嚟就見到先屌你哋

我三日前比你打完,你快撚啲自首啦

咁你快啲去報警啦

關我撚事咩，唔滿意咪報警囉